入境處仲比人去探監

一手消息

入境處有一個地方還押過期居留者，
多數都係巴基斯坦、印度等南亞裔人士
當然亦有大陸人
想講既係，依家疫情嚴重，
醫院都已經唔俾探病，
但入境處就仍然比過期居留者既親戚朋友去探監，
亦冇對探監者進行任何量體溫消毒等過程，
冇帶口罩黎探監既，
仲會提供埋印有CSI既口罩比佢地！！！！
而入境處職員要接觸咁多外來人，
入境處亦都冇提供手套裝備等比職員，
一啲都冇保障到入境處職員同係嗰到工作既人

覺得要講出黎比多啲人知所以開左po
sorry for 1999希望大家睇得明

無得探又俾人話無人權

一早應該唔好出行街紙

直接送佢哋番去